究竟太古城同埋半山區佢應該投邊個黃絲議員

有冇人可以答我